【十九大維穩升級】內地Whatsapp大混亂 港用戶：連字都send唔到

【十九大維穩升級】內地Whatsapp大混亂 港用戶：連字都send唔到
中共十九大召開前夕，不斷加強對網絡封鎖，今日凌晨起，連香港用戶也疑似無法在內地透過WhatsApp收發文字、圖片、影片、語音及電話等訊息，發出這些訊息後，內地用戶也收不到。這相較於上月中旬，內地WhatsApp用戶無法在內地傳相片或影片，監控力度似乎加強了。
《蘋果》記者接到港人讀者反映在內地無法使用WhatsApp後，下午3時與身在內地的港人實測，發現用香港電話登記的用戶，不論文字、圖片、影片、語音還是電話，同時一直沒有收到新的訊息，可是電話卻不時出現「您可能有新訊息」字樣，似乎完全被封死。
反而用內地電話登記的用戶，可間竭性地成功發出及接受收文字訊息，甚至可以使用電話，但圖片、影片則無法載入及發送。今早一直都可以發出文字訊息，但卻只是「一個剔」，下午卻突然回復「正常」，可以雙向對話，不過，圖片、短片只能接收，但無法下載，手機亦顯示建議用戶檢查網絡的信息。
不過，對於這次WhatsApp服務混亂，有內地網民指，在北京、上海及廣東等大城市都極不穩定，要翻牆才能用，有身處陝西西安的網民就表示一切正常。

遲早用 mac, windows 上唔到外國網

中国人就该用麒麟

用Linux咪一樣上唔到

邊撚個得閒理，支那唔用得講到好似世界末日咁，明明人地用wechat多

你係唔係智撚障

同國外客傾呀
叫雞咪wechat囉